林鄭道歉時要做d乜野是常識吧

不了

留俾習近平啦

跪喺度講得對唔住香港人我錯啦

咁我就考慮下原諒佢

道歉時撤回是常識吧

咁便宜？
有一個列士因佢而死，又有好多義士流血喎
而佢又有兩個仔⋯

唔好露⋯⋯求

道歉先露出胸部

雙?

太重口味,不了

你係都係放大和田下話

唔好！唔洗喇！唔該曬

放學生 查黑狗

釋放所有政治犯

切腹謝罪

Exactly!!

咁唯有要佢個仔拍 gay porn

你老味呢d就有圖

嗱，講還講...

我諗住請佢兩個bbq 咋